報bug (push通知)

報bug是良好市民嘅行為

Android 9 / G patch 2019 Aug 01 / Nokia 6.1 Plus
Lihkg ver 16.2.2 beta / last update 2019-08-27

如圖, settings 已開push notification, 但Android話冇接收過, 亦未曾收過noti

你要收到推送通知之後佢先會create 個notification category

而家應該有？

一直online未試到

其他app 會唔會有同樣情況都係收唔到推送通知？
定淨係Lihkg 係咁
因為推送通知去你部裝置呢part 實際唔係我哋做
之前都有人用Nokia 機收通知會delay

係你地special case
由一開始裝 non beta 到而家都冇收過一個noti
所以app info noti 先會話冇 category

ig 係有 category ga

試吓登出登入

done
reply 下俾我有 noti 試下 ar thx
連登萬碎萬碎萬萬碎

清cache + re-login

謝admin 鴨免千碎千碎千千碎